咸家鏟，8.7入咗5000股建設銀行

而家得番6.67
𨳒，點算

反麻下場

𨳒你咩，我迷麻糕來

夜晚

我呢排抑壓到

j下除懷玉

太老，不了

邊個正評

5000股咁少咪撚拎黎講啦

402入左10手QQ

我高過你
仆街，我$450 入咗500股騰訊，點𨶙算

真的假的呀

正夠未

抵你死啦

搵你做參考指標都唔錯

唔洗怕 遲下會有個大牛市

0負皮，你班𨶙樣咁𨶙黑心

溝貨 十年後會升番

入多5000 0包賺

星期一入多5000服溝淡佢啦

Btw咸家鏟，邊度鄉下

咪𨶙再推啦，見到傷心

5000服，你又冰度鄉下

Cow 貨